港鐵係咪已經加左價? 我CHECK佢網站好似仲係舊價？

係未UPDATE？

係，唔係邊有錢去驗紅磡站嘅鋼筋?

要養埋特種部隊